kaiboard係咁話版本過舊

發生咩事？store又無得更新

same

一樣問題

唔知係唔係佢已經有新版本 但store仲未有得比你更

可能呢兩日可以更新

緊急召喚望遠巴打

我都想開post講

我都想知

望遠巴快啲整整佢

正想開po 問

2017年既bug

我都係，重新down 一樣

FB答左話會1個星期內有更新

正諗住開post 好彩睇清楚先

想開post x2

唉same hare

希望新version可以set細隻啲字 7plus較到最細都雞乸咁大隻

我都係囉

以為我個apple id 有咩問題
入appstore 無更新

me too

望遠巴打呢

較返31/12即刻冇事

我都係

+1

係咁出

係咪類似千年蟲個類野

1個星期
我1個鐘已經頂唔順啦

same case

咁麻煩我用返原廠唔好

用慣左呢個 用番原廠好唔慣

會唔會係本來預咗今日更新 但係apple未批

之類嗰啲嘢

我都係咁 等緊更新

我都係 以為自己個app store ac有問題

我都係
下下打字都有

但係下下打字都彈出嚟真係搞到成個人好燥囉

真係on撚9

發現左呢個問題，諗住上黎搵答案，點知個個都係咁

阻尻住打字

same here, 點算

Yes me too

暫時用住原生版速成算
等佢整走個通知再用返，阻鬼住晒

用九巴app 個keyboard 變到勁大

咁耐無update都算撚數
扮有update真係on9

攪左一輪以為app store 問題

一出keyboard 就彈出黎
望遠巴打搞搞佢

望巴 考慮下永久del 左呢樣野佢啦
如果唔係咩大問題 迫人更新唔係咁好

Same啊 但係無左混合筆劃要轉嚟轉去

新一年即刻派膠..

唔明點解輸入法要追最新版本

正想開post 屌

same here

已del....

我仲以為真係有update, 上App store 又冇
剷完再裝都係咁

個問題係app store 根本你update version

屌我都係咁 好煩

召喚admin

好在有上黎望 攪左幾次都攪唔到

推

煩到仆街，搞搞佢plz

原來係咁
我今朝仲轉左幾次app store地區搵更新

無得更新但每次開出黎都有句野提醒更新其實都幾煩

咩問題 望遠巴打訓醒未

好煩次次都問

點解咁撚多人用支那移動

有無得淨係刪某幾個常用字 有時打字會show埋搵av 啲字出黎
已買app

我仲以為我問題
有時其他app都係咁

估，因為2016 多左一秒，所以計錯數

你肯更新emoji未

千年蟲掛

推呀...好彩都仲用到

Same

次次要輸入都彈出個提示訊息出嚟，咁樣等三日真係人都癲。

pish

help

好快會出返更新
今次的確係 Kaiboard 問題，受影響嘅用戶對唔住！
來緊個版本會加埋 iOS 10.2 Emoji

各位細力d

加油！！

見係你就細力啲啦

會更新返就好

Me2

膠都廢事俾

sameeeee

要涯三日

出咗ios 10.2咁x耐，kaiboard都未有得用新emoji🤡🤡🤡，又無英文自動修正。屌。

3日啫 比小小錢當自己大帝

要等幾多日

仲夠膽貼出黎果下好笑

屌一撚樣

一邊勇武
一邊用支那😂😂

教番16年頂住三日先

跟!

搞到個人好炆

唯有係咁

屌，我有強逼症架
好撚不安啊而加

已del 玩呢啲真係頂唔順

大家中國人支持下有咩問題？

係喎成日叫我更新 好似可以刪告示 照用

用番原生啦

做一月之星啦你

九巴問題wo

唔俾錢果陣就話乞衣唔俾錢仲想點

俾左錢都冇資格屌

未用過
請問好用嗎？

wtsapp 唔unlock 覆msg 係咪點都無得用kaiboard

iOS限制黎

唔得
d msg 同相會亂晒

希望下次可以自己較有冇更新提示
成日叫人更新好煩

邊撚個同你係支那人

原來唔係淨係我問題 嚇鬼死

用慣廣東話拼音，可以忍幾日嘅

希望詞語可以再收得多啲，多啲香港地名、新詞，仲有樣Google粵拼幾方便嘅功能，希望巴打可以加

自動記低常用字嘅首字母，例如「香港」除咗打 hoenggong之外 ，打hg都會搵到

之前google seach 都有呢個function
Ssp 就會出 深水埗 幾正下

你講依個 九巴app本身係咁設計架喎

等我仲delete左重裝
而家無晒之前d 記錄 d字要搵幾頁

你唔好咁黐線啦

點解會有更新提示呢啲on9嘢
仲煩撚過廣告

加埋畫面可手寫得嗎

用返原生先

會有更新 但每次見到都覺得好煩

有冇人documents都用唔到kaiboard???

我都係 轉翻原裝頂住先

俾之前個 post 水我俾錢買左介面同emoji
依家就又有bug, 仲要有時用safari 會彈唔到keyboard出黎
好撚垃圾

究竟幾時先fix到
搞到依家要用原生勁唔慣

無得轉界面 我可能都唔買
但用落左 其實都唔差

等， 一人公司 咩都係佢。
要佢得閒先。 依家重要放假中。。
之前dungo 比咗錢用一年就收皮

一起身仲變埋咁樣添

sor 呢張

我仲以為得我一個係咁 快d 搞搞佢啦

From Kaiboard fb

Kaiboard 在 2017 年後會錯誤顯示強制更新字句
這是 Kaiboard 的錯誤提示
我們已提交最新版本至 Apple，預計在 3 天內將會完成更新審核
在此向大家萬二分致歉，會盡快恢復正常服務

好地地做咩有個更中提示呢
係有更新app store都會有
開親都提如果個d人真係唔想更新咁次次都要襟多粒掣

同2017年無關
我覺得以後有更新版本都唔應該用呢個方式提示
因為直接影響使用

係囉，我開jobsdb 都會咁

點解要迫人更新

作者係咪去咗旅行

咁耐都未有更新

起馬都要過左紅日先

有跟進，只有等多幾日

提醒一次都算，下下都彈出黎，一係你比人選擇可以提示一次算啦

用唔慣kaiboard，轉返原生KB

初初設計加依樣野出黎迫人更新就已經on9啦

更新已出
不過個Ctrl+V掣好似死左

Testing

無事

點解更新咗都仲話版本過舊

終於更新左

仲有冇事？ 好似又Ok 噃

你係咪未更新
新版唔會再彈嗰個提示

終於冇左

更新完
但點解冇呢個🤷🏻‍♂️
得女

望遠巴
岩先買左主題功能 但揀完都係冇變過
重新開機都唔得

要允許全權

之後版本會加返
可以用使用者辭典暫時自己加住先

無左幾個emoji 咁都加漏...
仲有女既拍面都無🤦🏻

多謝望遠
反應快
更新左而家舒服哂

試下先
真係好快手喎

very good

我終於可以用返kaiboard 啦!!!!!!

Ctrl+V快捷鍵無反應......

你覺唔覺得你初初設計加依樣野出黎迫人更新好撚on9